三十場聯賽 4名正前鋒怒轟共兩球 猜一球隊

唔計翼鋒。有邊隊西過呢隊垃圾波？

Joelinton

找卡素神鋒

垃圾

米盲反

40m

勁過法籍廢鋒拿卡

4個加埋不多於2球，新e kids

4大聯賽應該無咩邊隊做到。求其一隊一個前鋒都多過佢地加埋

30場入兩球算唔錯
有條撚屌 踢英超有成一年半0g0a

四大尖刀

who

你

第31場怒轟兩球

條撚屌仲好後生姐

迪基亞

諗起 林柭 巴神 波連尼 喺 利嗰季 四個加埋零入球

好你少少。 31場怒轟三大球

32場5球

4先岩